不如唔好再打飛機，6.11一齊為香港做番d野啦

見大家都只係因為6.9出嚟遊行，俾人打又好，點都好，多謝一班為呢個地方抗爭既人。另一方面，6.11先係最需要大家出嚟阻止惡法通過既日子，可唔可以有多d人一齊合力去阻止呢件事發生？

嗯，我屌你老母